<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Josue Santillan</title>
    <link>https://shosuaxd.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Josue Santillan</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://shosuaxd.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en launch X</title>
      <link>https://shosuaxd.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://shosuaxd.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola! Quiero contarte todo lo que he aprendido en este camino:
 Aprendi Python Mejore mis conocimientos en logica de programacion Mejores mis habilidades en git y github Tuve mi primer acercamiento al desarrollo front-end Aprendi a realizar wireframes Aprendi a desarrollar UI/UX Practique y mejore mis conocimientos en HTML y CSS Entendi mejor el lenguaje de JavaScript y como utilizar algunos frameworks como Angular y VueJs Incorpore mis conocimiento de front-end en azure  Y todavia espero seguir aprendiendo mas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura del desarrollad@r de software</title>
      <link>https://shosuaxd.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://shosuaxd.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola!
Para mi la cultura de un profesional del software se basa en lo siguiente:
 Cooperacion Confianza Iniciativa Respeto Alta responsabilidad Madurez Ser autodidacta  Todo esto es muy importante para mi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://shosuaxd.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://shosuaxd.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Mi nombre completo es: Josue Santillan Garcia Tengo 24 años Estudio Ingenieria en Computacion en la Facultad de Ingenieria, Universidad Nacional Autonoma de México.
 Sobre mi Estos son algunos datos que me define como persona y profesional: Me encanta todo lo relacionado con videojuegos, tanto que deseo desenvolverme como desarrollador de videojuegos. Tambien me gustaria convertirme en investigador en el area de computacion.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
